# Highest Palindrome


## Getting started
Cara menjalankan aplikasi ini pada terminal ketik perintah

```go run main.go```

atau bisa menjalankan aplikasi yang sudah di build pada platform masing-masing.

lalu isi input sesuai yang anda inginkan
